跟本斑打工仔唔需要尊重佢地,只係班僕人嚟

話說岩岩樓下買野,咁我一隻手攞住袋野,另一隻手玩緊電話,咁我緊係無手開門啦。

咁我行到樓下,個死𡃁仔保安都重唔醒水衝出嚟同我開門,我咪大聲屌尻佢,
同佢講:你收得我錢,你諗住坐係度坐一日呀?唔撚駛你做呀?

之後佢就急急腳出嚟開門,成個奴才咁樣,我心諗,我出糧比養你,養你全家呀,如果唔係你成家訓街乞米啦

之後開完門,佢竟然同我講句新年快樂,
哇,嬲撚到我,即刻無名火起,就罵尻佢

:你而家係咪想問我攞利是呀!屌你老母!手腳咁撚慢重想有錢收呀?!你幫我開門係應該,我屌柒你都係應該!你收得我地錢做我地大廈僕人就同我醒醒定定,你只係奴才嚟炸!

之後佢係我面前喊,重要喊得咁樣衰
我咪又屌尻佢囉
:你係叻嘅你就住係上面,我幫你開門啦!你收得我錢就預左受氣,頂唔順咪唔好撚做囉。

之後我再打去管理處投訴佢,希望攪到佢無得撈。

最近比上司罵完,而家成啖氣出返曬

有人話我殘忍,我又唔覺喎,收得人錢就預左比人屌架啦,人工包埋架

我出到去見到掃街,做飲食服務行業我唔滿意都照屌尻佢,人工包埋架,唔滿意唔好撈囉

樓主真係好撚on9 做爛市 人工包埋比人打架傻鳩 你淨係鬧有撚用呀 做爛市就係你呢啲

下次佢再喊得咁樣衰我實星佢兩把

原來財務自由都系要幫人打工受氣

李家誠都要做到90歲先退休呀

曲？

財務自由,我都財務自由啦。最唔中意D人恨人富貴憎貧。